點解上氣剩係會出一集?

因為上氣唔接下氣

pish